Тестовое задание на вакансию «mobile разработчик»
---

Для того, что бы определить Ваш уровень, предлагаем решить простое (по нашему мнению)
тестовое задание:
0) В [Figma](https://www.figma.com/proto/DV3uvpyY6kId8Ph0QmyEXC/Test-Task?node-id=1%3A2&scaling=min-zoom) нарисован прототип простого приложения доставки еды
1) Даннаые можете замокать, либо взять из открытых источников
2) В результате должен быть код «приложения» выложенный на gitlab/github и собранное мобильное приложение под iOs/Android. О выполненном задании сообщите на [bad@alt-point.com](mailto:bad@alt-point.com)

Функциональность приложения отражена в прототипе, если в нём какого-то функционала нет, то его реализовать не обязательно, но несомненно будет плюсом.

